事主母撞破 被告仍繼續性交

【東方日報專訊】【本報訊】由內地長沙來港工作的男廚師被指前年八月，與相識僅得九天的女友人及其他朋友開派對時，眾人豪飲威士忌溝綠茶。男廚被指乘女友人醉至「斷片」時，將她送回家並在她房趁機涉嫌強姦。期間女友人的胞弟曾打開房門找姐姐，赫然發現二人正性交，遂通知母親，母親進房了解，男廚師仍沒有停止，完事後始施然穿衣離去。案件昨於高院開審，女事主在屏風後作供，辯方則在庭上透露她事發時體重是七十二公斤。

遭母責備亂帶男人回家

涉案廿四歲被告謝嘉倫，否認一項強姦罪，控罪指他在一五年八月廿九日凌晨強姦女事主X。年約廿多歲的X供稱，案發前九日她在所住大廈的平台，見到友人正與被告等人喝酒，在友人介紹她認識被告，二人交換手機號碼後，期間互以WhatsApp傾談。事發時被告約X在天台與該友人慶祝生日，一行五人大喝兩樽威士忌溝綠茶。

女事主：記得說過唔好

X指她「醉至斷片」，再有記憶時已在家中床上，因有人開房門令光線射入，她感覺正「畀人搞緊」，並望到被告正與她性交，但她全身乏力，只記得說過「唔好」及「停止」，她庭上強調，不願意與被告性交。至早上她清醒，母親責備她亂帶男人回家性交，她立刻發短訊詢問被告。

被告表示買事後丸給她

被告承認曾與她性交，並表示會買事後丸給她，X遂報警。

辯方盤問X時，則指她在該八日內，曾向被告發短訊「$4AI」，被告解讀是上海話混合普通話，意思即「我示愛」；加上事主又在短訊談及她因「身材姣好」，讀書時常被同學欺凌，令被告誤會她想向被告示愛。惟X解釋，「$4AI」其實是她手快快打錯了的地址，並稱「我嘅普通話未好到示愛程度」，又指不喜歡內地人等。

辯方指被告常在短訊讚X很靚很懂打扮，並表示想要「親」她，X承認有此事。辯方又指X曾與被告談及水腫問題，並指自己小時候營養不良，期間辯方乘勢問X案發時是否七十二公斤，X停頓片刻才表示「係啩」。

餵飽肥婆仲要俾人告

幾重同呢件案有咩關係

用體重黎定主動同被動?

烈士

期間辯方乘勢問X案發時是否七十二公斤，X停頓片刻才表示「係啩」。

唔係咁開心呀話

r痕姐

辯方就係不斷要提事主個重量而令人覺得佢係自願扑野

正仆街

唔好 停止

停頓半刻
好有畫面

大家紋哂身